由落紅飲管批鬥廢老插隊玩抖音出線亞運偷拍移民加拿大霸佔育嬰室一件事，已經知道香港冇得救

所以話 Child登 真係 兒登
竟然 港畜 都可以 毒撚死有餘辜
樓上係咪 抵你一世做樓奴，同 新移中國民 冇分別
真係覺得成件事好鬼，人唔笑狗都 廢老真係恃老賣老
人形報導，TVB唔豬
所以話 港男 真係 垃圾
其實 盲反 成日 連登仔 啲 00後，咁同啲 90後 有咩分別？
依家啲 10後 真係好無用，今次真係 柒出國際

仲有香港人都xx根本冇資格話人yy
但xx同yy根本性質/程度差好遠
偷換概念死都要企高地踩下香港

訓啦柒頭
咁得閒偷換你咩
夠膽答我#75836條問題未呀

OP 又想曲線踢爆某啲人嘅手法

駁唔到
主題唔夠你講
咁我屈你係低學歷/收入先咁多嗲啦 轉移視線

自爆月結單/外國護照.jpg

有錢人離地 學咩人怨
窮人 係你廢 冇資格怨
特區護照 咪又係中国人 冇資格怨
其他護照 又唔係香港人死返外國啦 唔可以怨
不敗

1. 眨低香港人自身價值

2. 製造不同階級鬥爭

3. 將香港人移離香港

巴打係自己抽啲字出嚟定用program抽出嚟？

人體模仿Markov chain

經過ai分析樓主講d野係fake news,btw 8ch統一三登未？

其實幾年前已經用類似招數破壞高登
當時都有人發現
時間大概係雨傘之後

有冇ai嘅報告
上次我出晒數據（雖然有人無理），你呢？

樓主你d keyword好似少左「炒車」兩隻字

high IQ post, bump

咁撚多keyword

最經典係有間快餐唔派飲管，就話"香港人無撚得救"。

自己唔去罷食，唔向間嘢投訴，凈係喺度話香港人無得救。仲成千個正皮，問你服未？

標準答案: 以為高/連登好大影響力？

之後繼續收order搞衰兩登

我話5毛影衰連登,就話人賴

其實話香港無得救然後正評個啲
係真心覺得無救
定單純屌件事唔合理

回覆見到呢 d key words 可以無視

香港人xxx真係仲衰過支那人

香港人xxx果然支那dna 本是同根生

連登又再次集體炒車！
入龍門.gif